阿根廷美洲盃最尾一場贏波，勝利合照

無美斯

未頒獎就退出國家隊？

下屆係咪要停賽

點解做隊長做到咁撚閪